毛澤東屌鳩監警會報告

1930年5月毛澤東為了反對當時紅軍中存在的教條主義思想，專門寫了《反對本本主義》一文，提出“沒有調查，沒有發言權”的著名論斷。他指出：“你對某個問題沒有調查，就停止你對某個問題的發言權。”“注重調查！”“反對瞎說！”“中國革命鬥爭的勝利（略）......到群眾中作實際調查去！”這個論斷後來成為中國共產黨人深入實際，深入群眾，形成正確工作方法的行動口號。

來源：中國共產黨新聞網

唔好畀中共spin 走正史
可能你會以為吹大咗
但政府以後就用監警會報告
當正確歷史
消滅左我地香港呢班人

往後歷史就無721警黑鉤結
只有黑白衣人互相毆打

無主席好野

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

毛主席有先見之明